我覺得香港已經再無冬天

已經百幾年無喺巿區落雪
香港已經無冬天喇